當你買唔到2097嘅時候

點解唔直接戴個口罩

一個口好難用兩個口罩
放豬咀就可以

7052->600x->口罩->502->600x->口罩->502...
一日用哂一盒都得

我驚真係有人咁戴